其實啲警察係咪覺得自己係社會精英?

精蟲

梗係啦 搵咁多錢
多得我地養到佢地肥肥白白

毅進井底之蛙真係好可憐

唔係，，正確啲講係社會統治者

社會敗類

識寫個「精」字先算啦

垃圾就有份

咁叫搵得多錢？唔撚嘛？買狗糧都唔夠

毅進出黎2萬幾年年加人工仲想點呀？
大學生出黎都係15k咋

社會寄生蟲

咁高人工

Carrer Path

一大班搵2萬幾既社會精英

係佢地眼中兩三萬好多㗎啦
已經係成功人士

社會精英係睇權力 唔係睇收入...
你搵得多過佢又點？ 佢要拉你48個鐘 你一樣無辨法

ur right

屌佢老母 得幾皮人工當自己係神。on dog dog 無叫錯

特權分子

佢地係「社會精英」既狗
主人食剩既餸頭餸尾夠喂飽佢地啦

係權貴走狗

condom咋

成個最撚低賤就佢地

縱容黑社會犯法

認真講
九成人覺得自己搵到錢
係社會最高級嘅職業